買LG水機

想買部g7 LG 俾老豆

熱賣點 旺角近，平170蚊 . 爬過文，除左死點唔換機外，係咪無積木機？ 可以一試？

迪生 買過無伏，但遠又貴多170蚊

要唔要上華強北買，計返仲平

不了

淨係想知熱賣點o唔ok

係深x刀買過水機, 平幾舊。
用左1年個咪壞左拎去整
拆開發現粒電係舊既

原來買左部翻新機

深之 全部伏。。

買水，壞咗就好麻煩，不了

平過行1k...

鈴聲之王，經常介紹心之刀某間水貨鋪。唔好中計

咁熱點呢

我細細過都無聽過呢個名

咁我應該去迪生？

幾多筆直啊？

3k內， 原本我自己買左水zenfone 5z, 256g好好用。
但無貨了

想買部128gb up嘅俾老豆，見g7+ 有snapdragon 845, 好少少chipset無咁易淘汰

畀得三千，買行機都得啦，前排Smartone 個V40 $2998未知完未呢？

斷貨ing

淘寶買

賣哂， 仲有無好推薦？

不了，老豆唔like大陸機

買LG不如買Samsung

淘寶啦 買過唔差 但二手

等返貨

返都未必做2998...

pish

福仁廣場某間買過2部

大把翻PACK機
總之唔係行貨唔好買咪撚貪果少少便宜
我就試過中撚咗伏

連熱點都係？

我買個間開箱仲有新鮮味,唔係2手味

可能去買部二手行貨仲安全

翻pack同積木 係咪check唔到？

傻啦

睇個保養書係咪用料印字垃圾
睇下佢有無畀漏配件

深之真係香港之光

thanks..

有無人買過熱點d機？

細舖伏撚到爆，咪撚制

咁有無推薦？ 行水差一k . 5k同6k 差唔多，但3.5 k同2.5 k就差得多。。

有無邊間水鋪ok嘅？

鬼域

鬼域依家ok?

點為之你ok ?

無積木， 翻pack

鬼域lg g7+ 賣3200 , 同行差唔多
唔考慮了

領域咁多分店咁多年歷史…信就信 唔信就算。

就算行貨大鋪都有機會遇到翻修機。幾多客7/14日去換機轉去代理維修換返入鋪…

信ok , 但同熱點差600 , 同行貨差300 .

想知熱點o唔ok
如果唔ok我幫襯返迪生。。

好
如中伏。唔好入來開po

點解唔開得？

鬼域係好，但價錢咁接近行貨。

中伏都得… 中啦
上面同你自己個post幾多巴打都講過…
假如中，仲顏面出po呻

okok . thanks bro